讀左乞食都唔抵可憐既科

人類學
文化研究
哲學
社會學
性別研究
比較文學
中大工程

psycho

物理

性別研究最唔抵可憐

理學
文學
社會科學

除咗神科外嘅科

你都係想我咁答啫

文化研究

利申：讀完出嚟揸巴士

你讀緊
乞食啦你

我都係

數少左歷史

英文系

電影

心理學

仲讀大學？
讀ive好過啦

Poly bba

E&F

政政

你呢啲咪低質素人類囉
呢啲科好多都要用腦
已經凌駕於人類基本生存需要
係人類追求知識既一大象徵
你為錢而活既識條撚

利申唔係讀緊呢啲垃圾科

乞食科 grad, 畢業第二年已經揾緊三皮一個月

你自己都話呢啲垃圾科？有乜資格話我低質素 我都唔會話係垃圾科，我純粹話賺唔到錢

巴打做邊行？

巴打，CU定LU呀?